租屋vs酒店

如果考慮租屋住，會唔會租酒店比較方便？
又唔使交電費，傢私

壞處只係冇爐煮嘢食

service apartment

認真，如果你租屋budget 都預成皮野或以上，酒店會抵玩d

視乎同咩租盤比

好似酒店環境好啲

有啲好似唔洗成皮野，最重要唔洗比水電煤 已經慳返筆錢，用黎儲/旅行仲好